覺唔覺銀影號攞針黎攻擊好撚反智？

土方sir係咪on9?
拎針黎攻擊人 一陣拮能住人架車抆唔返出黎咪搵自己笨漆

好似巨霸號咁一嘢壓撚爛人 或者天馬號咁樣用刀發動死亡之舞 乾手淨腳

連登冇爆走兄弟粉？

有咩咁on9 nben都用針

人手拔返出嚟囉

你樓上唔撚係人？

秒左到狗

黃勁熱條撚頭我見獲秒獲

佢唔算熱

比我地趕走左

佢冇閂窗

大亨個日屌撚到佢咸